給勇武派一個小小的裝備提議

一架無人機，幾發煙花。有無得諗。